有咩方法殺小強甲由最有效

拍極都有

神器一點絕真係好有用
一兩日後周圍都係屍體
之後就無再見過曱甴

邊度有得買

沙格拿 殺曱由

要殺晒就要放藥
殺1 2隻就梗係用熱水

邊隻藥

用一點絕
堅Work

whatsapp 51149187
以上係香港代理聯絡方法

Google 一點絕就會搵到有網買到